屈文妓呢單改圖作文柒咗，有冇得搞搞佢

法律上佢要承擔責任嗎?

有無得改多啲圖扮藍絲send比佢，等佢柒到深藍都知都唔睇？